秀茂坪區 鐘意跑步既入黎

琴晚見琴有人開post但無人覆 所以自己開

平時可以約夜晚一齊跑